［唔好畀佢停］中國向香港借咗4000億美元儲備

同中國誓不兩立

推

幫手fc

握

即係真啦

Push

push

ok

搵財經kol?

強就唔需要借錢啦死債仔唔還債仲咁多嗲

根本就係送錢, 借條撚咩

十足十 中共借錢比非州/美國咁, 都係有借唔會還

推
呢單野唔講得笑

[突發]中國向香港借4000億美元唔還，滙控CEO辭職

幫幫手

Lee個時勢 空穴來風⋯

推財經台post

推啊

屌你
起到一個人工島

曾俊華

篇文邊到有講到4000億

五大訴求 缺一不可

Please fact check

push 有冇陰謀？

屌 有能力還就叫借姐 你依家擺明你搶

如果係真 文宣準備
搞大件事

之前睇新聞冇記錯要係澳門發行國債？

可唔可以解釋吓
咁條友辭職即係點
利我哋定利對家

好撚仆街

屌 篇野連china都冇
你咪九吹

有沒有更多資料? 幾時爆料

唔好咁快推著
好似個agreement唔係借錢
係回定價格換貨幣
專心番今日啦

雖然知道有咁既情況
有更確實既數據?

借錢如送禮
還錢如乞米
屌你老母賣港賊

4000億港紙 定4000億美金?

推左先

還錢呀中共

天滅中共！

一定要推

推到廢老睇到

提現金先

呢單？

斬頭補血圖

陳德霖退休啦
要就查下任

要睇CEO出唔出料
CEO都有好大生命危險

which part of the article talked about the 400b??

標題黨!!!係中國"問"香港借呀!

推 唔可以比佢補血

推

但淨係我地知無用

五大訴求，缺一不可

警黑合作，撤查警暴

獨立調查，還原真相

真

yes

有無熟行人講多啲

黑警幾時變得咁愛國愛黨？
身體力行支持中国

祝黑警生生世世做支那人

有冇辦法證實
d錢隨時變廁紙

推俾外媒睇

光復香港
時代革命

要不是中央政府照顧你們香港，完蛋了！！！！！

唔怪得連陳德霖都唔做了

屌你老母

係我地個袋攞錢

bump

4000億美元 可以派幾多次4000蚊？

屌你老味
香港破產

屌

支那從97起就一直抽香港水兼禍害香港

CALL LOAN啦